有冇搞錯，瑞士都干涉中國

瑞士外長︰若北京放棄一國兩制將影響在港瑞士企業

又有乜所謂 支仔都唔怕

會唔會影響瑞士銀行先？

唔緊要，雖然英德美法澳瑞都反對中国，不過仲有多國（巴勒斯坦，委內瑞拉，津巴布韋，北韓，老䙤...）支持中国架！
係藍絲都識分，邊邊係正義既一方

內需都屈晒其他外國機啦 使閪要外資咩老實講

會唔會無瑞士雞翼食

無得食瑞士糖？

瑞士糖

做姐你

永久中立國都出聲

因為香港唔只係支那既白手套
仲係世界既白手套

政府發言人：驚閪咩 頂多咪無瑞士糖,瑞士卷同瑞士汁雞翼食 但我地仲有基本法腐乳送飯 不過瑞士嚴重違反外交常規同國際法需要向國際社會交待

瑞士銀行：d客既錢全部唔係泊香港

你食開巴西雞翼？

瑞士銀行幾時公開中國政要存款？

難啲

天呀，你們欺負我！

瑞士等支那反人類罪犯戰敗後, 食晒佢地D錢好過

冇事冇事，應該只影響瑞士糖， 對香港經濟冇影響

100人7.8萬億

瑞士銀行會唔會先係最多貪官戶口

中立國

其實中立國都出聲係好大件事

咪係，幾十個大國支持，仲駛乜希罕美國英國澳洲加拿大呢Ｄ蠻邦小國？
好快我地Ｄ中國香港高官會送哂Ｄ仔女去非洲讀書， 去非洲買資產，諗起都開心

唔怕，最多叫太平館改菜名做上海雞翼

自從香港狗賊入瑞士水貨裝備後，國會有壓力，自然要出聲同支那、狗賊切割

玩時玩千其唔好拎洪興兩個字o黎玩

連中立國都屌出聲，中国真係罪大惡極

說三道四、妄顧事實、不會得逞

唔難
連瑞士都出得聲中國真係好討厭。

死人瑞士佬你有冇14億人呀? 冇就收嗲啦

全世界得番瑞士銀行業夠大又做中共生意，其他國家不是窮到燶就冇咁大資本帳，一比美國查就查到啲資金來源

攪內需，驚閪咩

呢個瑞典嚟？

支仔太多私人錢向瑞士

世界末日啊

你錯
支仔好驚瑞士

叫新冠雞翼好啲

中國 唔需要盟友
中國是最強大的國家

冇瑞士糖姐

計計埋埋有亞非拉兄弟，數量多過以前。又勝

冇左瑞士汁整瑞士雞翼都幾大獲

真係睇吓邊個笑到最後

內循環驚閪

三個瑞典人個樣：

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

好多支那貪官存錢喺瑞士銀行

瑞士銀行:想唔想知你個省長放咗幾多錢喺我到？

英德美法澳瑞又要同國際社會(巴勒斯坦,委內瑞拉,津巴布韋,北韓,老䙤)交代

『共產淫民』已被定性為『不守規則承諾』的族類

瑞士只係表面中立姐
二戰幫納粹做好多仆街野啦
上年仲賣緊軍備比popo打香港人
根本從來都係偽中立、真獨裁夥伴

其實香港得返國際企業
基本上美國帶頭走既話 可以肯定係全走

知唔知中立國咩意思
其他兩個或多個國家之間既事就唔出聲
但自己同其他國家之間既事就出聲架啦
依家中國損害緊瑞士既利益
on9仔 衝出黎柒

琴日唔記得睇邊個post，話制裁香港官員係廢嘅，因為佢哋已經將啲資產轉晒去瑞士銀行

人哋冇賣 係支那買已經流出市面嘅二手貨再畀popo

公開過啦

好似百萬億

加速乜乜乜

CS UBS一樣有美國生意

瑞士都咁好睇啦

呢啲對話minor到不得了喎

西方白手套唔妥東方白手套

印象中有公開過總存額，然後外交部強烈譴責。

梗係會啦，澳洲制裁中國後，澳牛都唔開啦！

UBS credit suisse

班仆街放左好多資產喺瑞士, 貪佢中立國比較安全.
中立國都出聲其實好大穫

仲有幾間細嘅喺香港有分行

嗰班瑞士高級鐘錶仲喺度舔緊支共袋底啦，離地到仆街，日日叫人約客appointment 去鋪頭同捽數當正常咁做，幾撚積極，office 同HQ又滲透曬，爆多支那種做高層。

係內循環

可以吸納委內端拉，津巴布偉，巴勒斯坦，埃賽俄比亞等國嚟香港投資，使閪要英美澳加呢啲邪惡軸心國咩

瑞士同猩加坡先收埋最多支港資產

其實呢，屌人之前，要瞭解晒成件事先
我貼埋link畀你啦

瑞士外長親口講“If China sticks to its new course, the Western world will react decisively.”
其實中立國咁樣講得出口、幾自己綁埋其他西方國家，或者用國家身分去講「西方陣營」呢件事，嚴格嚟講已經同中立有抵觸
On9仔，都係嗰句，想屌人可以，睇多啲新聞先啦

因為人地都係「西方世界」既一分子

on9仔嬲到呢

Push

美國開聲咪會 2013年跪低左唔再保密

傳說，山區好多屋仔收埋好多金

唔執呢水幾時執呀

傻仔，瑞士連歐盟都唔入呀
因為咁樣歸邊，有影響中立嘅可能
咁都唔撚明，究竟邊個先係on9仔
我就冇嬲到，但睇字都feel到你老羞成怒

好嬲

瑞士雖然只係出聲，但瑞士係強國人認為嘅中立國，瑞士出聲會傷到強國玻璃心。

但玻璃心還玻璃心，錢繼續搬去瑞士

乖，唔好嬲

海外身家金庫無lur, 報串比美帝, 再封account自己用(又唔係第一次, 食哂集中營D已死猶太富人身家)

咁咪即係已經唔係中立國囉

好簡單 唔出口rolex比香港
香港班自私錶撚睇下屌唔屌出聲
做左十年錶見太多on9奶運動錶撚

亮劍中國人全部取消戶口扺制瑞士銀行

瑞士外交部長今日出嘅聲明，有提過瑞士係西方國家。

瑞士咁中立都出聲
睇嚟打爆中共瑞士銀行都有著數

瑞銀瑞信

舉例啫

會唔會無瑞士糖食架
好撚驚呀

我對呢樣有興趣d, 淨係仲公佈人名都驚死佢地
純粹ff

中立國都頂唔順